[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2920)

屌你老母

慢

唔開POST屌你老母

阿古路又唔開！

Post?

屌你個西東京,, 上下半場頭30分鐘都係拎黎熱身, 仆街啦,, 明明咁撚刷得

696真係冇

以後長追閪船對家

Slow

我開ok!

屌你老母 阿古路

有冇人要甲府又一個派錢盤

1點打後全上盤?

神船完未

三神假波？回到上天

696 炸

神船平時咁失得, 今場玩防守. 屌你老母

唔開Post 祝針

半3全7係咪弱智架

原本696 10倍no goal派錢

橫濱

屌你老母問問問

神船完場未
買左8.5s
快d 完啦

屌諗緊甲府買唔買好

前鋒半4全7 冰得好 叻仔

垃圾船落後又唔刷，降班啦

痴撚線 一起身又輸錢

德島又jump

派你老母

696 d人係咪on9
係神戶小禁區傳返半場

有無德島手足

唔開POST俾人屌撚到

唔開po買乜針乜

甲府半一 今次唔會再比佢撚 要下盤

唔開post仲要咁快問問問

彪析 睇路

揀左橫濱唔要八鯨

696 7.5s練心

我信彪！

星星復出後都無停過 賭撚咗成個月

燈下先

7.5s咁都頂到

搶咩撚野1001

十五分鐘1C都冇

你老味垃圾船差1角

又角細日點部署好

甲府半大全大

永久blacklist 閪京

我呢到有一條4串1過哂 一條8串1過左4關
我話既 如果中哂 呢到留名頭十抽一 派500
走數輸一世 頭十咋 見過左唔好再留名

齊羊

lm

給角大黨

Lm

我

留名

LM

轉買角細算

垃圾696！禁屌得一球！

ok

過左啦 可以停

Bb

三神咁勁. 好難買對家

贏喎

Lam

八鯨半7全7ok?

如果我贏左
500派你 唔駛抽

真係唔識賭喇痴線
如果買角細我要取消關注+唔上連登
廢事自己心臟病

派咁少想中？

巴打你好撚勁 你會唔會補飛

果個土居聖真仲衰撚過港超都打到正選

三神角大派錢. 但派唔切彩. 屌

躝啦

咁你想幾多
500都少架

Waaaagchiii

東京 696 前鋒 cashed!!
屌你老母東京俾到半格算係咁

閪鑽好唔好入 3.5/4s呢

鯨魚你地角大黨反底啦

你死全家啦

G chi

西鑽真西

中曬但比696大波撚

鯨Ng搏得過？

買唔到比馬

無得補啦
無即場 有即場我實補

10抽5 $500 好無

成班傻鳩係度賭日假
度澳假啦柒頭

唉我屌你老母想喊

買唔切3點 1秒都唔比我！！！！！

fc老鼠
半主

中哂緊係派880 好意頭

咁又太多啦
過左先算啦
仲有4關

神船球迷表示好撚ＳＡＤ

我估斷柏雷同甲府

你條飛 成十皮野啵

魚會唔會半七魔咒

墨爾本強陣

888
你有岩喎
如果中左岩岩頭十果十位巴打
十抽一888 周巴唔駛抽500

差4關點撚補咁都問

柏雷 會打假

甲府100%

依排啲角大 唔多得

要反底啦 輸咗咁多場

阿古路 ？

我都覺柏雷會搞事

成日功利昂推日假推到錢 可以唔賭日假了

三神8.5B 100%
派唔切彩買得90蚊

我都唔識補
無即場仲有4關

星仔

西鯨11.5b好唔好？

不如 $500 拆5張100仲好

8X1 差4關邊有得補.. 佢地ON99

反咩底 神船都輸到仆街啦 下下博反或輸撚死人架

祝贏
柏雷唔好搞事
贏晒既開兩罐午餐肉慶祝

已經接納意見

真, 博反底不如博正氣
例如急流

一陣all in算兩日都比角大逼害

好肯定你係河床12m

奈奈又係你
開夠十罐再去m記加大

咪係 百家開緊長莊都唔撚會買閒啦

買咩 一齊all

Same 唔想場場追角大了
$100 $100 咁買角大
都針都傻

有無人要墨爾本

扮夠未

呢場即場
一陣番工 6-9

日職全炒

笑左

扮乜撚野

神船柒到變受讓
柏雷起碼重讓人 d莊就係睇你地覺得佢會繼續柒 追佢對家 柏雷就會贏

11.5?

神船又撚手足？

lm 我了

睇緊

有人跟摩狗買？

得到反杯集氣

佢未咁快買 等多陣先

trytry

咁正氣都炒

真係on9

Me

突然想跟星星

紅鑽ng plz

唔半大呢隊閪波等輸啦

睇直播有機20柏雷

快啲啦 想開午餐肉

今日希望係正氣日啦

正條毛咩 12點全下盤，1點又開全上

已經輸左了

甲府屌打到

要個FG先

咁1點果D上盤真係實力勁D, 696 前鋒, 東京
12點果D假上盤

696唔派角點買

哩條飛拎唔拎得番個本

大分比比力

報左驚

拎到啦

YES FOR SURE

魚仔比多2c黎

咁就入波啦 屌乜鳩丫

幾多

1338

500*1.75 + 500*2.06*1.75

11.5足水有人要？

買唔到通常細

好快入啦 驚閪

借問聲，鹿島鹿角 幾多C FT?

7

老老實實 呢家馬會即場角球派彩都要等??

甲府好撚癲
3射 3角
完全唔俾對手有呼給氧氣嘅空間

屌到出白膠漿

中未派角既

$437.5

好懷念完場即派果陣既馬會
果陣英超一吹雞完場10秒鐘派彩

冇賭二年 啱啱返香港
以前完 即派

事後？講還講唔洗貼飛wo

Thanks!!

買得嗰100
怕馬會走你數咩

有咩用？

MMA拎冠
D錢留返驗腦啦

半7全7 穩了

半7魔咒

搞笑？

依家咪2.55

冠軍

係咪打算半7全7

咁都要問？

唔係又拜狗半7全7呀屌

笑死 今日囉

岩聽

紅鑽果場會唔會半2全2 撚我

甲府半大收皮

會

紅鑽希望入一粒啦

中左彪之力

今晚白禮頓熱血逼和鏝

買個細波先

贏緊2球鳩猜波等完場

抵啦

細波穩了

即場角派彩未呀屌你老母臭閪

睇多陣先

紅鑽頂撚住呀

鯨魚比多一粒都唔得？

閪鯨咪撚冰啦

有咩要頂
都輸左

鏝都係睇住猁姐 睇下洗洗去盡

因為我買左無入球

Nogoal?

鯨魚等完場

係咪半7全9有巴打派

閪鑽入一粒plz

唔得！罐頭巴要多粒！
嗰球要係紅鑽入

半7魔咒all角細

NO GOAL
角細
入球細
一個字 穩

刷啦好無

All in

半7真係cls..

全8都有

屌你又一場角細 點賭啊

-4

同道中人

其實狼狗盤真係好著數

Sick Ball!!!!
紅鑽同得馬上入一球

1.68中風賠率

Me too

星sir係明燈定點，我唔識分

衰多手

屌你甲府又0:0

今日反底

派得未呀屌

訓了

今晚有排賭

等9.5足水！！！

未來熱永遠都係未來熱
你嗰30$永遠都唔會返尼

難怪半7開11.5
原來下半場冰角
狗會真勁

狂刷角啊🚩！！

有料 今晚插埋6賠冠啦

屌
邊個仆街gel鑽角大啊

個app好撚靜

隔離post 點睇到熱9 倍

買未來

半7不嬲開11.5

屌你老母德島識撚入未

你條飛好熟口面喎

準備all in

仲未撚派…

狼就屠鳩硬 係睇白禮生唔生性

擺過好多次

696c仲唔派

入來啦 不定時出下水 希望keep住有運 但輸左唔好屌我

甲府目前佔盡優勢
- 70% 控球
- 單邊刷4角
- 6射 （對手0射）
- 落飛：由半一上盤落到一球盤

又問題角？

郁未

西鑽又半7全7

狗會去食下午茶？唔撚派彩？

Gel得？

半大已4

我真係屌你老母

扯旗都未派角

係銅鑼灣見到杜文澤

gel

有冇囡囡

鯨魚9.5角s 入？

彪析
上面巴打條8x1

多餘啦 咪又係0:0

即入

仲係半7

Ajax -2有無同路

想見但無 我係佢隔離一齊食煙咋

甲府半和頂著

紅鑽追和未

幫我打7佢

下半場訓晒

臭鯨 刷c啦 屌你老母

又逼m狗收錢

唔通又半2全2？

半7全7

8.5s頂住

9.5都出埋

9.5 足水入手

16強買落
果陣冷到買$10算

冰得是福 鯨麻煩重演半7全7拜狗劇本

半2全2半7全7咁撚經典？

問多次，有冇得直接派落人地馬會acct？

紅鑽咩事仲未開波

填飛啊屌

都話去馬會填飛

填飛仔咪得。。。

Ajax真係唔講得笑

出哂水俾你跟11.5s 都唔跟， 點贏錢

馬會派未

角細gel

半場波膽20 30 40

8.5s 9.5s

向現實低頭

派了⋯

ok thanksss上個post淨係見到條友屈我派墊佢

岩岩入左 最近針到仆街 希望唔好累到你

利首回合輸緊3球嗰陣21定唔知27倍

河床12m囉咪係

賣分甲府快入

血鑽廢到

9.5有冇巴打上船？

8c

橫濱派未

甲府又做賤種

已入細 半7好撚邪

足水即入啦 呢啲

8.5b 11.5s

彪析

星星破燈之日，就在今天

入唔切

8c..

風林又中風

中場休息之後係咪未開波

星星反底日

3點又玩番半和

半七全八 求

甲府半和頂撚著 all in 咗

頂

半7全8 又經典野

等9.5

大佬彪

找數真漢子

東京派未

甲府上盤gel上天花板

刷C呀 臭鯨

8.5s

大佬彪好波

唔經典啦
你問下拜仁

10.5企得硬到-.-

甲府點輸呀

好過拜仁架啦

派我

鑽大未

我都想問

甲府派你 ok?

三神甲府西鯨比粒黎

冇得唔信彪析

派我派我

0:0仲要冇角真係好撚on9

三神8.5B派錢波..
馬會驚撚左我咁慢都唔派彩

9.5b 12.5s

半7有啲驚 落左半注咋

半7全8

相南屌打

9.5s

半2全2

西鯨三神甲府比粒黎

想練下心

紅鑽 重演Ajax 熱刺劇本

9.5b跳船先

你尋日拉素講完練心之後

屌…

睇西鯨既手足場波咩環境？
買主ng定no goal?

屌 岩岩兩倍入左9.5s 星星先買..

邊場？唔係派哂啦咩

拉素琴日擺明係最後放軟手腳俾人攻先俾人刷角

9.5B 兩倍. 可以買返大

Feel到條8串1要死係紅鑽果場手上

頂住啊.jpg

半7全8好似好多人派

半2全2？屌你老母日職

全北廢車派錢波

我全部留晒名，我準備好了

即場變左比馬讓

西鑽屌返粒先啦

輸半2全2都幾慘

半7全8
角細都唔知點輸

請提供名單…

西鑽

日本波剩係踢上半場

冇留意到咩名

NO GOAL
角細
入球細
狗會又一場派錢波

比多1c黎

屌你智力寶琴日又win唔到

半7係咪真係咁撚邪啊

咁回本冇意思啦
星星齊贏

9c -1!

收條4串1 飲茶算

條8串1 睇黎玩完了

9c

99999

屌你老味
8.5B都叫到氣咳
gel頭黨好撚癲

屌你賤魚刷乜柒

星星...9角啦

Last無力

俾埋啦 9.5 足水

買左！

紅鑽真心on9 落後都唔刷角

派未 岩岩入左1000又豬晒

輸到要投胎轉世了…

求鯨魚生性開9.5s ...

-2c

夠食啦

一講就有

距離名古屋鯨魚入球雙開出只剩8分鐘了

睇黎同星星一齊jump

11c 完場

今日一個人 夠食了

9.5b 比多一角我啊！
我要為角大黨爭返啖氣

仆街一入細就刷兩角

10c未

絕對不會

一齊飲茶

西鑽0射

有feel
閪鯨ng1000% 試試佢

10分鐘都冇一角？
點會啊！
刷啊

係咪冇波入架啦

距離名古屋鯨魚入球雙開出只剩7分鐘了

紅鑽都刷C . DIU

10角 中！

10c
收曬兩注

仲癲過啲角

10cccccc GOALLLL

10ccc

俾多2c黎

刷多個啦 反正都爆左8.5

屌 星星...

奈妹

9.5

差d比人gel 死

仆街 買角細即爆 屌你老母唔識賭了

星星又黎料

9.5b cashed

甲府對家12M

又送1000

為角大黨今日爭返口氣

11c完場唔該

星星你真係 想補都補唔切

角細易到

西鑽2.5s咁都頂到

12m 甲府對家

距離名古屋鯨魚入球雙開出只剩6分鐘了

點解唔提我買！！

DIU.馬會咁遲派.. 想買多注果陣得9.5中位揀

屌你星星

整多角

頂講左9.5b
講完3-4分鐘上到足水喇

屌你老母9.5

癲

我屌你老母…

練乜鳩嘢心？

要練唔撚買10.5？

距離名古屋鯨魚入球雙開出只剩5分鐘了

我岩岩先得閒睇

櫪木goalllllllllll

而家點追

有星蛇無窮人

甲府屌左30分鐘就冇力

想4 買咗9.5s

SC 1-0
正

點呀 大佬彪 屌

甲府

11.5b？依家

彪析真神我知錯了

半7都仲等到9.5足水

11c
爽到

屌你老母風林

我都係 又比星星逼害

11c

S

11

最on9係早過佢買...

甲府DLLM

甲府話撚左你今次冇可能再撚到我

櫪木SC goallllllll

星星11.5a

主8c客5c，come on

距離名古屋鯨魚入球雙開出只剩4分鐘了

又係臨尾爆

爆埋12.5s呀笨

11.5s

甲府對家好波

上個星期搞我針200k

後邊突然咁多

抵啦傻西星

9.5 10.5

9.5 足水要入我有講架

DLLM 大佬B 燈9我甲府

俾多1c呀吊你

紅鑽一球都冇？

唉今次真係重傷

甲府對家gel
比你撚左咁多次仲買你 買甲府嗰d

櫪木SC!!!!!!

日乙真撚狗場場40分鐘入一球撚半大

一低頭唔買角大就爆角

距離名古屋鯨魚入球雙開出只剩3分鐘了

大分三神 呢?

彪

呢場咁易都唔買

彪哥肯收皮未 屌你

比馬快手1-0 重注左

絕對

彪狗買咩

200 屌佢老唉 點先贏到 痴撚線

三神被禁屌

甲府...

西鑽 德島

橫掂都係就整多粒c啦

俾多1c先好完呀

距離名古屋鯨魚入球雙開出只剩2分鐘了

補幾多

6皮野個月 200算咩

真 外圍10角 hold左好耐

屌多手買咗9.5細 屌你星星

咁都反到底

甲府半和頂著呀

甲府讓半一又輸

又要挖返拜仁條屍出嚟鞭…

嚇跑角大黨…

屌 都係錢黎屌

甲府追和先

祖奧整多球黎啦

大黑將志。原來係櫪木

冰角

咩莊

可能仲有角

都話彪析要睇路架喇

半一詩

我有6皮個月我都唔賭

甲府西鯨大分

11.5b 10.5s

你真係信

西鯨比多球ok?

俾多c黎呀

有無水跟呀大佬

11c真係極限

支持甲府對家

利申 冇買

9.5cashed

入呀西鑽

鯨入多粒得唔得

想4 唯一一場角大我就去買角細

gchi

星係咪馬會派黎既臥底

鯨入多粒ok?

有6皮個月賭大啲啦

西鯨入多球啦

鯨魚入球雙準備收錢瘋狂尖叫區

No goal

12c味

紅鑽補幾耐

等澳職

咁樣輸
我真係屌佢

11角完 又燃賭仔

唉屌佢老母all 無入球收息算

反手定正手

宜家先睇到

紅鑽角球絕殺啦

2.5b...

鯨魚補時最後兩分鐘頂實

呢2日有幾多場即場 下半場係無波入

屌

又係呢句

甲府似反cup贏半格

差唔多成個日假都係 我啲ng針哂

水呢！！

夠薑兩分鐘絕殺我屌你老母

11.5 s頂頂頂

我買左9.5b 12.5s

No goal gel

下場呢

SC盤

18:00再買

今晚啲波又係好惡買 琴晚都係買得一場

中

Sc係咩黎

日職比我贏返注啦

輸錢都算9數
仲要嘥鳩埋啲時間睇到尾

買哂主

買親角都秒輸

Last 30秒食撚滑lu 水泥gel

甲府對家
6:00會買FC暫時

呢幾日買即場角永遠差一角

2-0 11c FT 紅鑽盤針
9.5b 12.5s

你班友咁難服侍,
半場出飛怒中唔講,
追多注9.5S 爆左屌到我仆街

11.5b

完場 2-0 11c

完！屌你老母

想問m狗隊德島係咪又逼佢收錢

11.5b慘死

9.5s想4

9.5s 11.5s 冇玩過

我個11.5

我唔撚自己買了

妖 原本睇好下半細波細角 唔買 走去60幾分鐘先入app買角細

真9.5s?

中左9.5b
母親節派錢做孝子俾媽媽好過亂周圍派

12角完

就好

紅鑽廢撚到 90分鐘都冇撚埋過門

係

2.5b又慘死

屌你老母臭系
半2全2
2隊斷腳啦仆街

我上星期都係咁諗

屌 以為你反手...

11.5s頂到

唔堅持就輸錢

差一角

名古屋個25號廢撚到傻

屌半2全2

冇玩過都係一種福氣

同你調轉 睇好大角 下半冇耐就買

我都想係反手早知星星出完飛跳船

等5點澳職算 今朝個閪老虎累我要追數

真
推左三口贏半可以考敬媽媽

9.5 10.5高水到

屌 爆咗我個10.5s

4點2.5b有冇同路

啱啱比船撚角大 而家比鯨撚角細

Crown 球探

呢排d 波都幾惡賭

我見佢貼已經轉去馬會跳 點知就有角

大分，0:0 十抽2

爽收

想all in雪梨了

都唔係呢排架啦

你仲係咁撚燈

好撚黑 一起身輸4注

好

就快出街唔得閒賭. 今晚都冇時間賭了

只買兩倍以上嘅盤 仲要買平半或者平手下盤多 好難買

咁你要比時間我哋佈署㗎…

留

星星慢行 唔送

請支持fc慶南

一個朝早10蚊本上到900

推到上2萬就唔敢再all in推落去 個心都驚驚地 但其實只係推咗5口

我都針2注

好地地等收錢咪好 係要加多注9.5s

對面696喎
即場如果開東京就買，狗會又唔開
鯨魚比晒機會你買角大

62島fc岐阜

4點半大 抽一派三萬

練心

可唔可以我，爆咗個9.5…

吹大左

Ft 0:0 抽

幾時出水救命

日乙見+就買就得

Crown有無app睇定要網頁版

11.5細 力頂
NO GOAL 爽
入球細 爽

推到上一萬再推落去都練緊心 下一口唔敢買晒2萬

你有無試過派得出
BTW LM

佢走地角同大都係直播個欄有

下場想跟

手

im

派3萬咁多人信

唔信都lm反正唔洗本

不過其實都係500起家 點都唔會輸本

老鼠細波波 99%

好撚煩 d cdrom出哂黎

愛緩回撚到

買左鯨魚兩皮野半細想死

2k>18k>8k>17k
一係連中一係連針
好撚好玩

Cash out返d先

風林反cup抽一位巴打幫我含

果個應該365黎

日假贏小注 輸大注 你老味
澳假100%

鯨魚都買兩皮半細

做職乞好過賭
btw基老陳仲未搵我

呢d日本波真係會賭到痴線，5k三箭2分鐘就俾個開心你，最尾5分鐘俾人反勝

柏狗千年不勝半一盤，買得2k，入左又死都唔第二球，捱足90分鐘先得半格

我900 推到上一萬都唔敢再推 但依家磨下磨下都磨走左2k

準備cashout玩細啲
連針就係cashout左

覺得會開細 但係買兩皮唔敢咁進去 所以買半細 點知半二全二

500->1000->1700->9700->21000->?

出水先

出水未

尋日比角細日逼害想4

1700變9700 買左咩

近5場買角 全輸

甲府肯杯未

豬豬5點買咩

輸盤王

咁都lm死基佬

櫪木反底 Gellllll

我都唔知一起身就輸幾注

澳假角細

5點個場澳職唔係聯賽黎?
做咩有晉級買

季後賽

有冇水

我500推 今年試過幾次500推到上20k 有時心情唔好 無心情諗就推到4-5k就cash out 不過每次上到20k再cash out一半 再推過 但未試過一口推晒20k 好大壓力

西鑽咁爆9我10.5s

日乙+號果兩場

有咩必要呃我 退一步黎講我都唔會有損失

比馬快手1-0啦

撚狗咁撚

頭先無買咩
我見個個都叫緊角大

三神唔係3點開波咩

2串1 自制平手盤

Ok thx

Fatfat想跟你推了

4點半大 24

甲府風林24

200去到8千幾
我心滿意足

尋日無買阿士東維拉10.5 11.5

三神10

職賭咩小賭當屌下波算喇

番工無買
係ac救番我打番個和

硬啦💪🏼

Dlm 又jump

燈到咁仲學人開爐

買左角細無睇po 仲有無

甲府風林死賤種

甲府cup未呀大佬

三神goal!

貼飛就jump 有冇咁邪

10k

老鼠半主有冇同路

輸埋呢場唔撚賭等今晚

比馬cup? 日本波全輸

就係呢條仆街燈9我甲府

甲府全格派100比匡智會

垃圾甲府

比馬禁屌比人攻一次就失 好波

你自話燈

Mo B 季尾波好難買 上兩個星期都100場波有2-3場睇啱 今個星期100場都無一場睇得啱

快出水

Goal!!!3god

大分三神

澳假玩唔玩

跟我咪得

風林空難啦榜尾都輸

有冇水可以出

琴晚都有上嚟問有無人買尼姆
之前推個幾場都有上嚟問

甲府垃圾隊

大分三神派錢波

一陣澳假買咩 想沾吓旺氣

水or lo mo

對唔住 我買咗

唔識睇季後聯賽 有緣會上嚟問下大家有無同路

買神船同買多仔一樣咁抵死

我500上左兩次 10k 之後cashout 8k再玩

唔放出來啦依加少上波po 私下比？

甲府禁屌到咁都仲落後緊

ok tg me

今日好旺
7注中晒

6點果場睇落幾好

紅咗。。。針

比馬和波ok

大分頂實全格

風林快撚啲空難 咪再出嚟害人

我依家cash out 左6k 陣間澳職贏今晚就可繼續玩

山神cash

甲府反cup派100

江原比2粒黎

其實有8成命中 玩推幾口再cash out效益大過平注推好多好多 推4-5口都已經可以500上10k

Ok

求carry

韓假紅左 大球已死

風林儘快死

12點打後旺到三箭比人秒cup, 買下盤全炒買上盤一樣炒，平手盤都落後緊

三神8.5b 派錢派到

係
屌夠鐘買唔到9.5

派唔切彩 買得90 蚊， 呢場同紅鑽8.5 一樣派錢

比馬三神場波好睇
頭先睇神船唔撚知佢做緊咩

初推就有8成命中 但一推上10k就轉平注磨 命中率愈黎念低

期待5點個場踢12m

紅鑽買唔到
要等80分鐘先入左9.5

比馬追返先啦

要啦 兩太閪波

仲記得前日果場珀g 笑撚死我

跟

甲府隊閪波想點樣..

我都係，最後先買9.5 10.5

韓假可以半大未

甲府cup派100

1:1都冇 反cup叫都唔駛叫

甲府個種廢

上

屌，甲府立即入波啦

我不嬲玩4串1

大分屌多球啦

啱啊....果種廢

紅左件都屌唔入 韓假咁廢

琴晚贏一雞。日假輸突。好野

次次00就開始gel 跟住又真係對家入 屌佢老母

其實跟彪哥推仲好 4-5口唔係難事

星也不錯

櫪木咗廢都入到你波 甲府解散啦

4點 半大派50

星要跟d即場

3點兩場落大飛都輸

慳返

cup 得唔得

風林立即空難

星盞燈時着時熄

無人買韓假

彪哥長開發埋電

半一詩啦甲府又

琴日下晝跟星之力對家勁中

咁我又唔會 練心練咗好多年 忍手忍得好緊要 keep住都仲有8成 大注壓力都好緊要haha

比多1角

甲府紅格威力

1001

仆街62島轉左盤

甲府學下atv咁啦

咩叫半一詩？

唉冇力叫了 風林成隊斷腳啦

仲有冇彪析

媛交妹贏唔贏到62

屌今日細波日 我仲買韓職大波

即係點解
唔明
有咩意思？
半一（輸）？

韓狗場波似00完場

老鼠定墨失

老鼠半大？

Tg give jor u

Bill gor 今晚玩唔玩s1

跟左我三神既 記得孝敬媽咪

甲府cup左再出

Cup

彪 星 波Post大佬

老鼠近十場澳職淨係開過1場半大

S1 不了
玩外國馬針得超勁
簡直係惡夢
唔敢玩

泡菜2.5b

咁咪乖囉

老鼠墨勝9.5s 派錢？

屌你老母甲府 唔叫了 取消關注

屌一粒都無

外國馬先好賭

賽前1.99》1.85

Btw 彪哥 咪燈利記🙏🏻🙏🏻

終於有同伴

要墨勝了

2.5b叫到唔想叫

已踏入甲府客NG , 主失波既紅格時間
櫪木SC , 好對唔住 , 80分鐘歡樂嘅時光過得真係快
就快甲府就同你講拜拜

.

Japan